# eog ko.po
# Copyright (C) 1999 Free Software Foundation, Inc.
# Sung-Hyun Nam <namsh@kldp.org>, 1999
# Updated Young-Ho Cha <ganadist@chollian.net>, 2000,2001
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eog 0.6\n"
"POT-Creation-Date: 2001-02-13 21:36+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2001-02-13 21:45+0900\n"
"Last-Translator: Young-Ho, Cha <ganadist@chollian.net>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=euc-kr\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/preferences.c:219
msgid "Preferences"
msgstr "속성"

#: src/preferences-dialog.glade.h:1
msgid "Bilinear (normal)"
msgstr "바이라이너(보통)"

#: src/preferences-dialog.glade.h:2
msgid "Black only"
msgstr "검은색"

#: src/preferences-dialog.glade.h:3
msgid "Check size"
msgstr "크기"

#: src/preferences-dialog.glade.h:4
msgid "Dark checks"
msgstr "어둡게"

#: src/preferences-dialog.glade.h:5
msgid "Display"
msgstr "표시"

#: src/preferences-dialog.glade.h:6
msgid "Dither type"
msgstr "디더링 형식"

#: src/preferences-dialog.glade.h:7
msgid "Fit all images to screen"
msgstr "모든 그림을 화면에 맞춤"

#: src/preferences-dialog.glade.h:8
msgid "Fit standard-sized images to screen"
msgstr "화면에 보통크기 그림으로 맞춤"

#: src/preferences-dialog.glade.h:9
msgid "Full Screen"
msgstr "전체 화면"

#: src/preferences-dialog.glade.h:10
msgid "Gray only"
msgstr "회색"

#: src/preferences-dialog.glade.h:11
msgid "Hyperbolic (slowest, best quality)"
msgstr "하이퍼볼릭(가장 느린, 고화질)"

#: src/preferences-dialog.glade.h:12
msgid "Image Windows"
msgstr "그림 창"

#: src/preferences-dialog.glade.h:13
msgid "Interpolation type"
msgstr "인터폴레이션 형식"

#: src/preferences-dialog.glade.h:14
msgid "Large"
msgstr "큼"

#: src/preferences-dialog.glade.h:15
msgid "Light checks"
msgstr "밝게"

#: src/preferences-dialog.glade.h:16
msgid "Maximum (high color)"
msgstr "최대 (하이컬러)"

#: src/preferences-dialog.glade.h:17
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: src/preferences-dialog.glade.h:18
msgid "Midtone checks"
msgstr "중간톤"

#: src/preferences-dialog.glade.h:19
msgid "Nearest neighbor (fastest, low quality)"
msgstr "근접 색상(가장 빠른, 저화질)"

#: src/preferences-dialog.glade.h:20
msgid "Never"
msgstr "사용안함"

#: src/preferences-dialog.glade.h:21
msgid "None"
msgstr "없음"

#: src/preferences-dialog.glade.h:22
msgid "Normal (pseudocolor)"
msgstr "보통 (가상색상)"

#: src/preferences-dialog.glade.h:23
msgid "Only if image does not fit"
msgstr "그림크기가 맞지 않을때"

#: src/preferences-dialog.glade.h:24
msgid "Open images in a new window"
msgstr "새 창에서 그림을 엽니다"

#: src/preferences-dialog.glade.h:25
msgid "Pick window size and zoom factor automatically"
msgstr "창크기에 맞춰서 확대비율을 자동으로 조정합니다"

#: src/preferences-dialog.glade.h:26
msgid "Put a bevel around the edge of the screen"
msgstr "화면 가장자리에 경사를 만듬"

#: src/preferences-dialog.glade.h:27
msgid "Small"
msgstr "작음"

#: src/preferences-dialog.glade.h:28
msgid "Transparency type"
msgstr "투명 형식"

#: src/preferences-dialog.glade.h:29
msgid "Two-pass scrolling"
msgstr "2단계 스크롤"

#: src/preferences-dialog.glade.h:30
msgid "Use 1:1 zoom factor"
msgstr "1:1 확대 비율 사용"

#: src/preferences-dialog.glade.h:31
msgid "Use same zoom factor as image window"
msgstr "그림창과 같은 확대비율을 사용"

#: src/preferences-dialog.glade.h:32
msgid "Use scrollbars"
msgstr "스크롤바 사용"

#: src/preferences-dialog.glade.h:33
msgid "Viewers"
msgstr "보기"

#: src/preferences-dialog.glade.h:34
msgid "White only"
msgstr "흰색"

#: src/tb-image.c:33
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: src/tb-image.c:33 src/window.c:181
msgid "Open an image file"
msgstr "이미지 파일 열기"

#: src/tb-image.c:35
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/tb-image.c:35 src/window.c:186
msgid "Close the current window"
msgstr "현재 창 닫기"

#: src/tb-image.c:43
msgid "In"
msgstr "확대"

#: src/tb-image.c:44
msgid "Out"
msgstr "축소"

#: src/tb-image.c:45
msgid "1:1"
msgstr "1:1"

#: src/tb-image.c:46
msgid "Fit"
msgstr "맞춤"

#: src/util.c:47
#, c-format
msgid "Could not open `%s'"
msgstr "`%s'를 열 수 없습니다"

#: eog.desktop.in.h:1 src/window.c:162 src/window.c:573 src/window.c:812
msgid "Eye of Gnome"
msgstr "그놈의 눈"

#: src/window.c:164
msgid "Copyright (C) 2000-2001 The Free Software Foundation"
msgstr ""

#: src/window.c:166
msgid "The GNOME image viewing and cataloging program"
msgstr "그놈 이미지 보기와 카타로그 프로그램"

#: src/window.c:181
msgid "_Open Image..."
msgstr "이미지 열기(_O)..."

#: src/window.c:186
msgid "_Close This Window"
msgstr "이 창 닫기(_C)"

#: src/window.c:197
msgid "2:1"
msgstr "2:1"

#: src/window.c:198
msgid "3:1"
msgstr "3:1"

#: src/window.c:199
msgid "4:1"
msgstr "4:1"

#: src/window.c:200
msgid "5:1"
msgstr "5:1"

#: src/window.c:201
msgid "6:1"
msgstr "6:1"

#: src/window.c:202
msgid "7:1"
msgstr "7:1"

#: src/window.c:203
msgid "8:1"
msgstr "8:1"

#: src/window.c:204
msgid "9:1"
msgstr "9:1"

#: src/window.c:205
msgid "10:1"
msgstr "10:1"

#: src/window.c:207
msgid "1:2"
msgstr "1:2"

#: src/window.c:208
msgid "1:3"
msgstr "1:3"

#: src/window.c:209
msgid "1:4"
msgstr "1:4"

#: src/window.c:210
msgid "1:5"
msgstr "1:5"

#: src/window.c:211
msgid "1:6"
msgstr "1:6"

#: src/window.c:212
msgid "1:7"
msgstr "1:7"

#: src/window.c:213
msgid "1:8"
msgstr "1:8"

#: src/window.c:214
msgid "1:9"
msgstr "1:9"

#: src/window.c:215
msgid "1:10"
msgstr "1:10"

#: src/window.c:221
msgid "Zoom In"
msgstr "확대"

#: src/window.c:221
msgid "Increase zoom factor by 5%%"
msgstr "확대율을 5%% 증가"

#: src/window.c:225
msgid "Zoom Out"
msgstr "축소"

#: src/window.c:225
msgid "Decrease zoom factor by 5%%"
msgstr "확대율을 5%% 감소"

#: src/window.c:229
msgid "Zoom _1:1"
msgstr "확대 1:1(_1)"

#: src/window.c:229
msgid "Display the image at 1:1 scale"
msgstr "이미지를 1:1 배율로 표시"

#: src/window.c:233
msgid "_Zoom factor"
msgstr "확대율(_Z)"

#: src/window.c:235
msgid "_Fit to Window"
msgstr "창에 맞춤(_F)"

#: src/window.c:235
msgid "Zoom the image to fit in the window"
msgstr "이미지를 창에 맞도록 확대"

#: src/window.c:239
msgid "Full _Screen"
msgstr "전체 화면(_S)"

#: src/window.c:239
msgid "Use the whole screen for display"
msgstr "표시하는데 전체화면을 사용합니다"

#: src/window.c:704
msgid "Open Image"
msgstr "그림 열기"

#: viewer/GNOME_EOG.oaf.in.h:1
msgid "EOG Image"
msgstr "EOG 그림"

#: viewer/GNOME_EOG.oaf.in.h:2
msgid "EOG Image Viewer"
msgstr "EOG 그림 보기프로그램"

#: viewer/GNOME_EOG.oaf.in.h:3
msgid "EOG Image viewer factory"
msgstr ""

#: viewer/GNOME_EOG.oaf.in.h:4
msgid "Embeddable EOG Image"
msgstr ""

#: viewer/eog-image-view-ui.xml.h:1
msgid "Check _size"
msgstr "크기(_s)"

#: viewer/eog-image-view-ui.xml.h:2
msgid "Check _type"
msgstr "형식(_t)"

#: viewer/eog-image-view-ui.xml.h:3
msgid "Check size large"
msgstr "큰 크기"

#: viewer/eog-image-view-ui.xml.h:4
msgid "Check size medium"
msgstr "중간 크기"

#: viewer/eog-image-view-ui.xml.h:5
msgid "Check size small"
msgstr "작은 크기"

#: viewer/eog-image-view-ui.xml.h:6
msgid "Check type _black"
msgstr "검은색(_b)"

#: viewer/eog-image-view-ui.xml.h:7
msgid "Check type _dark"
msgstr "어두움(_d)"

#: viewer/eog-image-view-ui.xml.h:8
msgid "Check type _gray"
msgstr "회색(_g)"

#: viewer/eog-image-view-ui.xml.h:9
msgid "Check type _light"
msgstr "밝음(_l)"

#: viewer/eog-image-view-ui.xml.h:10
msgid "Check type _midtone"
msgstr "중간톤(_m)"

#: viewer/eog-image-view-ui.xml.h:11
msgid "Check type _white"
msgstr "흰색(_w)"

#: viewer/eog-image-view-ui.xml.h:12
msgid "E_OG"
msgstr ""

#: viewer/eog-image-view-ui.xml.h:13
msgid "Nea_rest Neighbour Interpolation"
msgstr "근접 색상 인터폴레이션(_r)"

#: viewer/eog-image-view-ui.xml.h:14
msgid "Normal (_pseudocolor) dithering"
msgstr "보통 (가상색상) 디더링(_p)"

#: viewer/eog-image-view-ui.xml.h:15
msgid "_Bilinear Interpolation"
msgstr "바이라이너 인터폴레이션(_B)"

#: viewer/eog-image-view-ui.xml.h:16
msgid "_Dither"
msgstr "디더(_D)"

#: viewer/eog-image-view-ui.xml.h:17
msgid "_Hyperbolic Interpolation"
msgstr "하이퍼볼릭 인터폴레이션(_H)"

#: viewer/eog-image-view-ui.xml.h:18
msgid "_Interpolation"
msgstr "인터폴레이션(_I)"

#: viewer/eog-image-view-ui.xml.h:19
msgid "_Maximum (high color) dithering"
msgstr "최대 (하이컬러) 디더링(_M)"

#: viewer/eog-image-view-ui.xml.h:20
msgid "_No dithering"
msgstr "디더링 사용하지 않음(_N)"

#: viewer/eog-image-view-ui.xml.h:21
msgid "_Tiles Interpolation"
msgstr "인터폴레이션 사용(_T)"

#: viewer/eog-image-view.c:915
msgid "Interpolation"
msgstr "인터폴레이션"

#: viewer/eog-image-view.c:918
msgid "Dither"
msgstr "디더링"

#: viewer/eog-image-view.c:921
msgid "Check Type"
msgstr "형식"

#: viewer/eog-image-view.c:924
msgid "Check Size"
msgstr "크기"

#: viewer/main.c:88
msgid "I could not initialize Bonobo"
msgstr "Bonobo를 초기화 할수 없습니다"

#: eog.desktop.in.h:2
msgid "Image Viewer"
msgstr "그림 보기프로그램"
